入黎睇下到底間諜,棋子與被揸春袋有冇樣睇

間諜-孟晚舟
地下黨員-689
棋子-何志平
被揸春袋-大灣駒, 何志光
被國安請飲咖啡-王晶, 李力持

總結: 唔理係高學歷定弱智, 都在為共產黨效力